叫人分手有無錯

有個女仔朋友佢似好痴身

咁岩佢男朋友就係事業巔峰(聲稱)

成日唔得閒理佢

其實好明顯呢D組合就行唔長

但係條女偏偏又話好鐘意佢

成件事依家好肉酸

條女成日為左SEEK ATTENTION

日日又話落街食煙飲酒唔番屋企

叫佢分手到底有無錯

PS.係佢成日問我意見唔係我主動介入

利申無無縫接軌既諗法

正皮：早分早著

負皮：關你撚事

唔洗理都好快散 何必自己叉隻腳入去

唔係我叉落去

係佢叫我比意見佢

我話我其實唔熟佢，不如你兩個自己搞惦

佢話搵佢唔到